係咪一齊耐咗都會咁？

初初一齊既時候
如果我唔開心唔出聲
佢就會好緊張係咁問我咩事
我話需要空間靜下
佢都會一直搵我問我做咩

而家一齊兩年幾
當我唔開心想靜下
佢就真係完全唔出現
連我熄咗電話都唔知⋯

其實keep住熱情係咪真係好難？
定其實男人都係咁
一齊耐咗熱情就一定會減退？
如果減退係一個定律
咁女人又應該做d咩
令到段關係更長久

一起耐咗，有問題不妨直接同對方講啊。

有咩想講就直接同佢講
過黎人話你知其實你成日唔開心唔出聲 初時好緊張你 但一齊耐左次數多左 真係會攰 加上你自己都話要空間靜下 咁佢自己都休息下

一齊左8年間完全無冷淡過，仲越黎越愛佢
反而係佢嫌棄返我

你自己話要靜吓嘅⋯⋯ 如果想佢關心吓你就唔好口是心非啦絲打

其實我有同佢傾
但傾完一個問題
好快又有另一個問題
而有d野 以前明明佢會做得好足
例如以前long d
佢會好願意講下對我既感受
但我番黎耐咗就會唔會再講
什至係話佢知我想佢講佢都唔會再做

應該係我太執著以前既佢係點
而家既佢又變成點

絲打們究竟當你地發現男朋友唔同咗
你地會點樣過渡？

唉⋯我不斷調整自己個心態
調到連我自己都覺得好吃力

巴打你既女朋友係點樣？
性格同平時相處係如何？

想點呀你 又係你自己話想靜下

佢嘅人工不斷升
你嘅外貌不斷眨值
加上無左新鮮感
遇著你比麻煩佢（傾 ）
就唔想理你了

靜下唔係靜到連我靜緊都唔知丫嘛
你都唔會想你男人唔為意你掛

佢以前都會肯講下，不過都係要逼
但近一兩年可能工作壓力都大咗，所以未必下下都會想講

到之後就係我去調整心態，但唔係不問不聞等佢自己想講就講，而係不斷去瞭解佢身邊既環境令佢慢慢自己表達出黎

屌 即係更加頹咗

你都幾撚煩 你話想靜下 好啦俾你靜 又要俾你屌

咁係咪 一個（你知佢係）報喜不報憂既女朋友
係更令男人心痛同珍惜

無屌佢囉
係我自怨姐

平心而論，你同佢外表分別有幾分
人工分別幾多

即‘刻’

成日覺得對方以前好啲，以前好啲
可唔可以唔好咁多比較

唔明

其實喜同憂一定要平衡

外表上 我樣係ok但佢外型好d（高大）
人工⋯暫時都差唔多
不過我果份就無乜升職既潛力

成日攞以前比
煩惱係你自己攞黎 唔好怪個男朋友啦好心

咁有做開既事點解又會之後唔再做呢
又唔係拎其他人比較
只係唔明d人成日講‘唔好講以前啦’
咁係咪代表你都知而家係衰架喇
係做唔番以前咁好架喇
咁點丫 你接受擺啦既心態

樣OK : 4-5分
外型好+高大：6分起標

其實你輸硬
好難玩

我改下

Same 分咗手一年了

人係會攰架
初頭就話過癮啫 拍咗咁多年都仲要估估下 我係仔都覺得厭啦
你仲係要沉醉喺啲puppy love度無人阻你 但個男仔攰到真係要走嘅時候你唔好怨
對你好 唔好take it for granted

一齊時間耐左 了解多左
佢呢刻明白到而家個做法係佢會舒服啲
即係一開始你唔開心 佢唔知點去解決 會不停搵個原因

其實你明唔明狼來了呢個故事

所有人都係好自私，覺得另一半必須為自己付出
唔係話計較，而係每個人都會有樽頸位
唔好等到失去先學珍惜

巴打講得好
Dont take all his effort for granted.

順帶一提 唔知樓主你平時開口點講野
亦唔知你男朋友點諗 但你講你感受出黎都可能令個男仔太攰而想放棄

多謝你解答到我依個死結
我諗我會識得睇開d

Btw香港想有個地方喊下都好難
以前long d想靜下
因為有自己地方大喊一場就解決到
而家唔知可以搵咩地方俾自己發洩下

求各巴打屌醒我時屌得細力d
我自己都知錯架

我諗⋯如果欣宜係2分我應該有6-7分樣既
但外在唔係主要因素黎
我都知外在係會眨值
所以咪想性格好d
但我覺得自己有d失衡
我明明樣樣野都好努力
點解個結果都係唔係自己所想咁
跟著就開始進入抑鬱既狀態
應該有好多拍緊拖既情侶都有一方好似我咁

啱㗎喇 睇開啲啦 你要諗清楚到底自己想要啲乜
男仔咁樣 真係唔代表唔鍾意你
你喊一場就解決到 但可以諗下佢一直以黎又點樣解決呢

其實我真係唔知佢點解決
因為關於感情事佢都唔會提
我真係做得啱定錯我都唔知
次次問佢 佢都係答我‘其實你無缺點’
咁我咪唯有不斷同自己講
男人係唔會講心事 信佢就得啦
但係當我發現有問題
我又唔知自己有咩問題
好似得我鑽研段關係出咗咩事咁

分分鐘其實佢真係覺得無問題
係我自己諗問題出黎

我是傻西瓜

外在唔係主要因素黎
外在真係主要因素
男人係視覺動物

點解個結果都係唔係自己所想咁
顏值差距高攀左男朋友
男朋友本能地熱情唔起
事實就係咁殘酷
比個7分美女佢，你睇佢熱唔熱情？

我覺得可能係唔夾
你理想嘅關係同佢想嘅唔同
佢又唔會為咗迎合你而去做啲你想佢做嘅嘢
如果你已經講咗好多次佢都仲係咁
其實兩年應該要止蝕
你再落去我覺得你都係一樣會唔開心而佢又係繼續現狀

要搵個同自己諗法差唔多嘅先唔會勉強大家先可以長久啊
利申過來人

等佢谷精上腦

咁不如調返轉啦
你同佢講下你其實到底想佢點樣做啦
下下要人估

屌猜迷語好好玩咩
不如你又估下我宜家想點呀

1) 愛情唔係咁樣計分
2) 圖又無乜都無, 描述得1句你咁都俾到分, 仲要下到定論

咪玩啦師傅
鳩up有個譜

有野就直接同佢傾，想佢搵你你就講
口不對心正on9

人越大越多嘢要顧，真係冇咁多心力玩遊戲估估下
有啲男人心態就係冇嘢變壞就代表好(例：我)
冇事冇幹你又唔開心佢只會覺得你無事生非
拍拖係有責任照顧對方，但係學好多人話齋
Don't take it for granted

利申：同你條仔一撚樣
啱啱分手，亦知自己好多嘢做得唔好

所以新鮮感就係隨著時間而愈來愈少
少咗好奇心 又無咗咁多力氣去了解自己既人
到出現條新女果時
再忙都想玩番你猜我估既曖昧遊戲

但我相信佢都好努力做好自己既
可能係我太執著想佢做番以前既緊張姐

Btw 你既說法我好認同 令到我了解男人點諗
希望無心力都唔代表嫌倦啦

新鮮感係一定會消失
想長久就係要用有新鮮感嘅時間建立其他嘢
經歷、默契、共同目標之類

冇嘅話係真係會厭倦

屌你老尾又係你自已話想自已靜 宜家比你自已靜又話人冷淡 有咩咪出聲講囉on9

用男仔角度答你啦
初初實有熱情有新鮮感，做咩都特別起勁同上心
但大家慢慢了解對方咩性格咩價值觀既時候
初初既熱情就慢慢轉變成平淡既感情
因為男人大多心態係同兄弟相處咁
好多野你應該明我，或者心照啦 好直接既
好女仔係依個階段以為男方放棄佢或有第個（其實大把）

你話想靜下，又怪人唔搵你

我話需要空間靜下
佢都會一直搵我問我做咩

高質post